佔領機場不如咁搞 真心 唔睇都黎插下

佔領機場ge話
有無得唔好搞到班旅客ge大前提下做
我地已經有一段時間無用靜黎表達意見

不如大家著黑衫 (頭唔頭盔可以再諗)
(但當然如果全部都有頭盔 件事會好壯觀)
企係機場唔會阻到人ge地方 唔擋路 唔引人注目
姐係D邊邊位 人唔多就一字排開
唔叫口號 安靜 只係企 播片都只係搵D格涉ge位黎播
最多有人想知咩事 想拎傳單先比
or 帶佢去播片位睇 (如果帶領者係唯一一個戴頭盔同豬嘴ge 效果可能更好)
咁樣又好唔好呢

令每一個環節都有意思
環環緊扣

有時覺得
靜其實都可以好大noice
如果有意思ge靜 甚至引人心省ge靜
應該會更大迴響

目的就係想講
原來黑暗 已經無聲無息地入左香港
同時都無人告知
唯有你願意伸手了解先會知發生緊咩事

我好希望
香港終有一日
大家可以洗唔再戴口罩黎為自己發聲

自推

唉…
再推

利申發夢都企得幾前

比人地覺得
原來我地都可以好有諗法
好有禮貌

雖然我只係P牌
但P牌都有愛家ge
因為係香港呢個家

其實依然有唔少和理非好擔心一出黎就好似比人扣上左暴民ge稱號
呢樣都正正係政府做緊ge野
所以再一次和理非
和你飛
一齊飛向自由

推下

射射你

機管局會呼籲旅客唔好行去你果邊

上次 726 就係咁

叫你地坐左 Hall B 先

落一機大陸客揀條行李帶

d 客拎完行李自自然然就o係 Hall A 出

所以就係話
唔企接機位
企場邊位 企近玻璃果D
人數夠多
就可以好壯觀

夠壯觀就自然有noice

你仲企邊位更加無人埋黎

同埋 726 本來有文宣 counter 擺哂單張比旅客拎

後期我地人多得滯無旅客敢埋去

再後期我地遞都唔接

旅客角度睇，你咁多人佢係唔會好奇行埋去 ga 親

咁如果只係留幾個係場中央
派傳單ge就派
舉紙牌ge就舉
其他就企場邊
唔好比壓力佢地
咁會唔會叫做改良左？
有無其他idea？

推

你地千萬不要在不同國家討論區流傳香港可能隨時有佔領機場運動和巳有數百機場員工罷工的事，不要亂轉！

機場彈頭展覽有得諗！(2)